永不放棄 停住眼淚鼓起勇氣

永遠奮鬥就似沒有盡期 我跌下再翻起！！！